有無人返緊management 既工

管人方面 一開始點上手？
對住d老屎忽唔服你 可以點做
有咩秘訣 手法分享下

唔岩就要打

D老屎忽同一樣野 做慣左耐左 話佢唔岩 佢多數唔理你
咁既樣可以點做 真係要強權先理？

Push